［找不同］有冇人知華為copy and paste之後改咗邊隻字？

我唔識睇殘體字有冇人知華為copy and paste之後改咗邊隻字？

過唔到turnitin

聽講華為匯聚中國頂尖人才，工時996

工時996
50%時間玩緊Apple產品
10%時間拆解緊Apple產品
10%時間抄緊Samsung摺摺mon，雖然唔知抄咗去邊
10%時間複製緊Apple文字描述、介面、用家體驗
20%時間做緊網上打手

充實的996

屌佢屎為真係狗改不了食屎，好撚嘔心

最後一句少咗非凡的
都叫有少少自知之明

無恥國

人地華為做人工好高ga

係咁架啦，唔係你想點表達？ （曲）

小饅頭降噪豆呢啲支那語真係好撚柒

英文系統用中文?